"Be Water" 依句野係咪已經唔岩用嫁啦?

發生左半年, 一開頭大家都成日記住提住"Be Water"
快來快去, 流水式
唔好比人拉, 唔好有事
先會有下一次, 下一次先會繼續齊上齊落..

真心唔洗下下硬碰硬
日日睇到比狗咬, 有時好心up

而家被拉既全部鳩拉告唔入 仲要有啲港豬黎
唔使理

你講依啲會比人屌你冷氣軍師

Be water係咩你都未明
流如水 堅如冰 聚如露 散如煙

風林火山咁

預左, 利申話自己日日出都無撚用

不過見好多手足比狗咬..想提下大家姐

你睇上邊有人直頭吹到又煙又冰咁 就知已經幾多人完全唔理現實係點

Be water

係有傻鳩次次都陣地姐

幫手提大家

有便衣狗既情況下根本不可行
hit and run only

唔係

文宣都應該be water
和你貼 連儂廁

- 分享自 LIHKG 討論

always be water!

俾狗記低曬人資料，真係咁就冇事？

記低晒個人資料
九成返唔到大陸

又唔好笑人地 都係手足 提醒下 應該ge

幾時都有用
香港抗爭宜家已經進入膠著狀態，美國有大選有貿易協議有彈劾案處理，呢半年可能都唔會有咩實質性行動。所以留更多有生力量係十分重要

真系要be water啊

be tsunami

be penis

推一下, 提下大家要記住

最慘係有班真.傻鳩畀人提完之後唔走之餘仲要屌人做乜叫佢走

一時上腦唔好咁記仇啦

點都要提手足